We are Singapore

Singapore our homeland, it's here that we belong
All of us united, one people marching on
We've come so far together, our common destiny
Singapore forever, a nation strong and free

作曲: Hugh Harrison (加拿大人)
填詞: Hugh Harrison (加拿大人)

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

push

今年又翻炒舊歌嗎？
好似亞視台歌咁
昏睡百年